地球人都知道興記生菜平靚正！！

你知道唔知道？
間野仲係到唔係到？